[PS4] PUBG 招隊友

PS4 想搵人一齊玩，雙排四排都得，有mic

搵單排

有冇巴打有玩 呢家pan free好爽

單排唔好玩

一齊先正

Apex 好玩d

點解

個人覺得節奏 畫面 同係ps4 上既操作都比較好
例如d 裝，pubg 係ps4 有d 難搞，apex 就user friendly d

有aim assist

Apex 個場係細d

垃圾game，不了